# Article R2311-5

Le Premier ministre détermine les critères et les modalités d'organisation de la protection des informations  et supports classifiés au niveau Très Secret-Défense.

Pour les informations  et supports classifiés au niveau Très Secret-Défense, le Premier ministre définit les classifications spéciales dont ils font l'objet et qui correspondent aux différentes priorités gouvernementales.

Dans les conditions fixées par le Premier ministre, chaque ministre, pour ce qui relève de ses attributions, détermine les informations  et supports qu'il y a lieu de classifier à ce niveau.
